以後別做朋友 改詞

毒L不要FF 連登仔都笑我

邊間教會

你咪撚咁on9 on9到冇朋友

日日去打飛機 就快到碌鳩都虧

岩音wor

去揾勝利啦你仲喺到吠

啱音都負皮

推下先

滿街的愛侶在拍拖 但卻只剩我
太慘這聖誕 再單機卻怕上訴